發唔發覺現實愈傻鳩嗰啲人愈容易上時事台上到上哂腦

有個中學同學讀書唔成做緊啲行政文員仔, 但覺得自己做文職已經幾勁成日講咩精英治國, 消滅低端人口, 知識份子氣派睇唔起基層人士藍屍廢老😂
成日將啲時事台talking points帶去現實, 有女在場仲講大聲啲以為會impress到人, 人地講大陸乜乜佢就話"你想講鄰nnnnnnnnnn....國下話, 定係想講支eeeeeeeeee....那呀"😳 成日左膠乜左膠物, 乜都話大愛包容下啦哈哈哈huehuehuehuehue九唔搭八仲覺得自己講得好到肉
呢幾個月更加唔使講乜都借啲意做下愛侵力錄音機, "好出奇咩你睇下美國選舉都係咁啦", "係咁架啦靠死人投票做總統都得啦", "你成個'敗'登咁架", 煩能到我地靜靜地開過第二個同學group等佢慢慢單機🤣

humhumhumhuehuehuehue

Cctoy

樓主好charm

2021年正面抽擊 cctoy

不嬲都係

波台係一班正常人扮痴線佬
時事台就係一班痴線佬扮正常人

討論時事我唔會上連燈
因為上連燈討論的都唔係時事係政事

有冇問佢幾時移民？

係
有啲仲要係公屋出身 大學讀埋啲垃圾科買唔起樓
要打工既都以為自己好勁

讀到大學已經算係高級嘅cctoy

咪又係出身窮撚既垃圾

政常人只會去波台同香討

大學（但in ACO）

你又知唔係同一班人

你都可能痴咗線

玩精英主義果班最ON9
佢地會當自己真係最醒果批

佢地真係覺得自己日日食埋呢啲垃圾就係畀人redpilled咗..😂

問人左腳定右腳？現實要無生活到咩地步先可以長期mon post屈毛

成個連登都係比班邊界人上嫁啦，扮咩正常人姐

邊緣人

點解我覺得你好似講緊你自己咁既？